曼聯暫時最有冠軍相，但記得......

影奪冠大合照果時最好用白色背景

Nigga

Nineup最近好靜

記者同老婆炒大鑊，無心情寫

你老母俾狗屌

紅黑鬼

樓主預言咗獌拎英超 仲冠軍相？

自己愛隊唔夠勁就玩埋種族歧視

我係獌

諗住生一個，前題係老婆願意出返黎做野

拎英超後咪要影冠軍相囉

你係狗？

多謝巴打

你係獌就尊重下自己隊波
歐聯個slogan大大隻字寫住Say no to racism
洗唔洗譯比你聽？

酸到

咁認真做乜

Little bitch ass nig

你訓撚醒未？

你有無屌過南亞狗?

癡孖筋，我同曼聯咁多年感情開下玩笑都唔得？駛你呢d外人說三道四？